hi淡友(791)

落呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

牛gellllllll

26041 重熊區,今日有機到

你贏嘅機會係零呀.jpg

聽日啦

drop to zerooooooo

落

259200死線

drop

升呀

清咁快反左手?

出陽燭喎 睇定啲先

落番去

係呀

你架熊車打左柴呀

站務員話太多人上車超載

仲未有位入熊

屌會唔會想上返263

燈係冇用嫁

如果今日收市破咗258阻力位就唔奇

熊軍豬到懷疑人生

我要熊呀

跟中國口交部學既

升突左啦~ 回吧

每升100加沽大法同佢死過，263止蝕

頂唔順啦 走熊

直去262

今日起碼都掂一掂260

俾D 信念

咁快冇氣要自盡嗱

反手牛

貿易戰已解決
支國經濟重回正軌
香港止暴制亂

一樣都未有跡象可以短期內解決

無錯! 信念，我都坐緊

我開行turbo燈緊 唔好阻止我

坐緊10格驚西

260重貨熊

回

放開你隻熊仔啦

唔跌既

大戶殺人注碼搵食,唔需要理基本面同國際政治經濟

我覺得唔會一日行晒

妹到咁,想悶死人

其實升咁多比大家入貨仲想點
大大條緊急法擺係大家面前

又係qq阻頭阻勢

逢高加姑

今日升500點

1050就落

熊軍一定會戰勝歸來

穿260就唔好熊啦

信念熊

走左熊

你咁樣我係唔會驚架

加沽 唔撚驚

夾400點啦

咁咪好囉
升都冇咁

升緊咩

唔好再升啦

跌未呀屌你老母

升夠啦

真係走左熊 太近了

一到260熊佢老味

完全唔知升乜柒，400幾點

輸左8格

要跌了 -50

跟

可能都係港女跌太多

咪燈啦求下你

仲有人入熊,姐係仲有得升

我寧願忍痛走熊好過 輸少當贏

-50 講真定講笑

都有聽講美國疑似擴表 炒QE憧憬

從來唔講笑

自燈買牛先

你咁樣我好驚
比番個10格我

唉 屌你老母 升撚到頭都痛鳩埋

屌唔係真係上260嘛

因住針

最佳劇本呢個星期日日都升,星期五收市WEEK HIGH, 入爆熊,下星期一

熊軍信念呢
驚系咩

走遲一陣就打

買熊日日輸

大戶
持倉成本夠買層樓

利申： 25810 -5 快d 落就頂唔順

升400點對得住班示威班手足

夾春袋，大戶可恥

252咁肥唔食,走去食少少259,大戶環保撚響應亞馬遜大火唔食牛肉?

gel唔到啦

大戶我屌哂你全家祖宗十八代
連骨都起埋黎屌就係唔屌你
等你比我抽插既享受都無埋
利申鳩up

笑咗

已爆袋

gel 唔到

熊gel

長熊真係未驚過

熄機禮拜一返黎再教訓過你班熊軍

11點

好彩買左265熊屌你老母

黑人問號

共產黨幾時死

袋已爽

日9日托托你老母

今日又學左一樣野 唔好玩近戰

師父教路勿沾近牛熊

264

無力升啦

25988

怪獸巴平左未

夾完啦夾完啦熊軍同志們辛苦了

自由落體了

夾到仆街...

熊軍冷靜d 耐心

26048

今日要跌返落255了

27800

等到了 free fall

好撚痴線 一走熊就回 係咪咁燈

沖呀，熊熊哈

沽呀！

263

特朗普警告中國職位及金錢將全面消失 傳曾擬向中國貨徵雙倍關稅

又比大戶睇上了

信念呢

清你快手入牛唔該

光復香港就有 熊軍死傷慘重

無理由等打靶

大户is watching you

升穿265啦

今日落得返255我自含呀

同路

比大戶呃左我D熊仔....

好彩琴日賺左19格頂番今日個8格loss

今日d熊咁撚貴！頭先差20點就打都要0.02

堅持信念

跌得幾多吖 倉都起好啦

光復港女 熊軍革命!

熊軍煲底相見

屌佢睇住25948熊黎打

邊度跌低就喺邊度企番起身

熊軍會戰勝歸來

今日熊軍們返到家鄉走唔走

熊熊哈

太重倉，平張期，40點都照食左先

明燈
清快入多d 牛

今日上26000 熊軍兄弟走啊

25500 缺1不可

好問題
值得深究

熊軍靠你啦

我已經入番場 你估下邊一邊

家鄉真係諗多左 回一百點好走啦

牛

牛!

唔敢玩了

唔對路,跌得好勁

個市回緊
我估係牛

why so smart

話撚一陣特價熊
已入，5格中

又舔完離場先

急跌
牛軍氣數已盡

呀爺縮得好勁

攞啲多餘錢執下啲半島tea

x 2 平咗1/4 倉

啱啱重倉到就冇margin 開多一張大期

今朝溝左
仲差6格
諗緊仲留唔留守

可唔可以請我食件鬆餅

跌完實升返，未見dh，牛

入熊

爺閪就黎轉燈 港女回得咁少

好難玩

好似準備妹到兩點

上證咩事

玩近戰睇中方向但係比人夾爆左春袋 自問真係心臟病發

可能未有錢到

支付寶打錢篤數，使閪錢咩

爺無限錢，肯定會再托

我姨家會強制自己等多5-10分鐘先早排成日都好似你噤睇中都會比人夾到爆

如果岩岩等多10分鐘就回左家鄉仲有一格執

小心啲啊 呢度好多大戶架

講真 我覺得下午又一波升勢

靜靜地回

頭先我比人夾5格都無野
而家有5格食

睇下今日收258上定下啦 20天線

我都係食左
不過原來仲有得食

而家有熊係手 反而諗緊過唔過夜

堅持信念可以賺6格走
如果逢高加沽可以賺15格

回緊啦
梗係過

好似回完

走人10格熊
4k

支那又拉緊

不過今日咁大枝陽燭 好高風險

聽日最多咪向上打埋260
之後一定轉燈

唔好燈啦

好難捉

支那今日到底咩事 又上又落咁 係咪開放走資

爆升未

sad

390億成交 算唔算乾

260熊軍走哂未
如果殺埋260-261熊，差唔多可以free fall

返左家鄉放 唔敢再入住

回完啦 無晒力
熊軍準備數錢

入牛，等數錢

邊個質疑我

加沽未

有指示未

升番未

需要怪獸巴拯救

咪比左
開市call
平轉沽
講曬啦喎

過夜？

26400 頂到

依加沽得未 定係等佢抽一抽再沽

呢家呢

目標幾多

小心一陣呀爺一個回馬槍
食5格先

特價牛，今日升500

比晒機會加沽

帶你地食頭啖湯又唔食
係要食到咁上下先搭枱問開飯未

唔好呀，我啲熊呀

沽到幾多 止賺

係咁架啦 我飲左落肚 痾埋出黎

止賺位可set25783

以後怪獸巴開post 易追d

消化左十次

收到!

屌你個系，急跌好嗎

我跟到足

早兩日成日提既死叉死撚左去邊?

等佢抽一抽先沽 食完個lunch番黎賺番上就

大棍

唔會再跌，下午係牛軍天下

我想講 你可不可以暫時別要熊

插

楊閪嬅不了

轟牙

幾點？
一齊相認？

真係唔會 下晝就升返
收高再準備聽日殺260就回

好賤，引熊，快手升500點啦

好奇一問你地有無入小米

要落返256

過夜熊有一格想走

返家鄉 唔過lunch

入左平熊，報今早之仇

熊軍終勝

250面底見
到時希望可以除口罩同熊軍相擁大聲喊出黎

今日再輸去台灣九份3日2夜先dllm

你過夜熊
依家升緊290都仲有得賺
大神

Cow or bear?

入小米不如2382

咁你咪贏錢

ng 講 靜靜地贏

想做賣料狗有咩門路

倉1%食左先
lunch返黎再睇

引完熊要升啦

面神燈牛係咪要all in熊

我今朝係頂到溝左
重倉(對我黎講…)熊有d驚

仆街牛軍有難了

侵侵快d玩tweeter開post屌chinazi thx

搵位入熊仔了

熊仔十三格唔過lunch

牛軍上

牛熊都有, 等下面睇下爆邊一面先

我335熊被打
好撚開心
屌爆班狗西大戶

lunch收25741
爆上爆落都300點有野食

700回購緊
點都會升架

唔過lunch食少三十格喎

一陣倒蝕10格

下午升500點

升完500再直落300

信麵仔就all in對家 有冇人跟

個勢唔止

升完再跌

-.-

牛軍朝早唔GEL 一陣肯定後悔到仆街

面仔唔好燈牛軍OK

跌返200點先好嗎

跌2000我夠啦

之前試過lunch前唔食，lunch後無得食，所以依家見好就收，止賺

升到280先跌比你

俾人打左隻極限熊 早知琴日中左就唔貪心

263熊safe?

58838 very safe

見好就收先贏大錢
多數輸錢都係唔肯止蝕/止賺離場

真

【商家力勸】特朗普傳對中國報復手段感震怒 曾擬倍增關稅

美國 #CNBC電視台 引述消息人士稱，總統 #特朗普 上月對於中國宣布向750億美元美國貨加徵 #報復性關稅 後感到震怒，有意把中國貨關稅提高一倍。不過，財長努欽(Steven Mnuchin)與美國貿易代表萊特希澤(Robert Lighthizer)動員一批大企業行政總裁(CEO)致電特朗普，才阻止有關情況發生。

唔見咗琴日話會跌50點個位新巴打，係唔係針咗
牛軍繼續上

中國贏了，牛得

Double熊鳩佢
驚西

鳩巴無限金錢

我都係噤諗

梗係唔係
死左10萬股，細注慢慢double佢
托到上370我投降幫佢奶屎眼呀垃圾大戶

個個都玩回購
升勢似會持續
揸緊熊都覺得今明兩日會好強

有面神加持

果晚報復加5%都跌到仆街, 如果加1倍係咪會萬跌

所以依家多數買完就set定止賺，一到就自動放

我斬得好快 有時斬得太快

all in 咗熊
thx 麵仔

準備allin熊
跟你搵食啦

遠熊唔怕坐 近嘅就自己睇路

好似話減息 自己睇路

派1000未?

提提大家 我地休市期間 道期爆升

開市入牛先

我睇會再試dh, 衝得破有機會聽日再上多1,2百點

撐

收市入熊先

唉屌 訂機票

今晚鮑仔會唔會放風行QE成關鍵

鮑講野>侵講野>市場震動>鮑講野>侵講野>市場震動

支共亮劍

原本想一陣開市入牛, 但怕咗麵神

早排先知投資移民台灣都係180萬 創業移民港幣25萬就夠 點解會平到咁

in面神we trust

機票即係升?

減息呀大佬

加上260死都唔肯落

如果今日再輸去單拖轉台灣養生

佢好似反手左牛

撐，我睇今輪升到280

美期扯左幾百點

千升了

晏就開市會升

牛軍一開就賺50點

又炒減息

大大大大棍

仲有冇力升

好耐無見過中午有裂口

幾大力都有

其實今次炒風險都幾高 連環效應

好痴線 今日派左成萬蚊出街

扯高又可以短線 put

你老母睇緊好定淡

260

今晚一係升到仆街 一係跌到仆街 買定離手

係升呀

唔好諗太多 完全無明朗因素升毛
大量引牛中

係妹呀仆街

好耐無見彌驟巴

早排忙緊無時間MON POST

D牛熊 個價玩差左 唔玩了 去食自助餐

堅守怪獸巴指引

啱呀清, 有道理

同我升盡佢比熊軍加沽

頭先入唔到牛 反手熊左

等大棍 冷靜下個人先

別人恐懼我貪婪

諗住佢回購坐順風車。。。點知套住左

你有咩貨喺手？

吉緊 開市走左熊

牛軍上呀

歡迎回歸，熊熊哈

枝陽燭太搶眼 好難落手

會插下先架忍一忍

好難捉摸阿

我有個習慣 覺得輸得甘個日會逼自己玩3鋪sudoku

好彩lunch前走熊，唔係無左6-7格

升都要睇成交配合架 乾炒就睇路

大dodo 救熊軍

牛軍上啦唔係唔升夠500點呀

好撚細成交 做市

大dodo+怪獸巴指示

冇乜力

玩咩level可以卡半粒鐘關架啵

hard炸 expect 好哂時間

如果落返25650左右
開party room
最多請埋大户
如果再穿多次25850, 聽日開始帶大家拎大户錢

熊軍比D信念
唔信自己唔緊要
信麵神實無死

跟了

Lm我要食瑪嘉烈葡撻

g持

弱弱一問
穿多次25850即係點？

期指午巿都裂口開

即係著左

林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

個記者買牛？

到底係撒回定緊急法呢

跌了跌了

黨媒又第一時間 阿爺西又做小動作

早排先話唔係回應，係唔答應

點會徹回

中央無可能讓步

應該緊急法

熊軍：
林鄭急召建制派上禮賓府 料正式推行緊急法

五大訴求
缺一不可

而家撤回都冇用

其實 撤回都係字眼問題，對政府冇大影響

p我要o靚模

面子問題

熊軍 番屋企未？

不過就係字眼令中共感覺自己好似向我地屈服咁
老實講我唔信佢會撤回
加上宜家先撤你老母唔好再早D啊

要推翻成個政權先有用
由根拔起

等啟示

屌你5大訴求呢

仲等？瞓左幾耐

怪獸巴
25783 止咗賺
有冇新啟示

擺明扮讓步 跟住乘機話仲出黎嘅係暴徒 擴大濫捕 緊急法都慳番

沽

係咪25850 止賺/蝕？

Thanks

好似引牛feel

真 駁吾刀

暴風雨前夕 總係風平浪靜

大户托夠未？

心大心細入唔入好

入曬2邊

熊得

老實講 就算鮑仔今日話減 林鄭話撤
只要侵侵打蛇隨棍上 習種唔老泥 咪又係死

再等下先

收到
258 再開咗-4

入齊熊未，準備開車

等埋我

五大訴求，缺一不可

挾挾車唔等人

爆上了

22697 0.153食完飯掛到依家都未入到單,50蚊注都唔比我入,似乎有啟示feel到會爆上

ok 升

升定沽

如果我+20
大户跌200比你地走熊
deal唔deal

巴打你個名

我重有100手7500蝕緊呀

快

等方向

都升唔上, 驚西咩

真係比(麵)神睇到實

妹升

但都跌唔落

唔使心急 慢慢來

大戶比林奠拋一拋hang 左機

2382 轉紅wo

妹到眼訓

熊軍第一炮

唔係講笑

除時係緊急法/照肺要佢落台

戇撚鳩鳩！
今日升300幾點隻2018都見紅
真是不識玩了

ALL in沽,我買黎捐求林病出黎跪地含既林病有本事就出黎認錯等個市爆上去

兩下大棍

1分k連三支大棍

支那跌又唔跟

唔明
究竟而家沽定渣？
我25800 再沽咗

好撚痛阿師父

屌2382熊 入都入唔到

260未

熊軍我走先啦，林鄭撤回實會升上去殺熊仔

要對麵神有信心

坐緊沽 但都好鼓舞

正確觀念

定啦

撤回解決唔到件事，除非喐警察

坐5格啦屌

唔記得左大dodo 睇升

過山車開出，熊軍坐穩

16一夾癲左

260 260 260

麵神救命

準備入熊

衝Dh

嘩400點

認真 260要走

260加沽

殺一殺260熊先

大戶要屠熊

一入12格😂

12格

超級巨棍

支那01鳩up幾句就爆升

入左咩?

唔知聽日會唔會屠埋265d 超肥熊

唔會掛

真係以為徹回就會乜事都無

1350入熊，即爆升

走呀 熊軍 我唔想睇住你地針

你地係比16夾死 你地知道死未

衝呀260

怪巴有咩指示，反手未？

cls...

ha 我睇跌 3鋪sudoku又救我一命

260了

衝呀

on79, 去撚左個次所冇睇到個市, 一野收回左我隻熊

怪巴 買你對家

259平沽反咗手call

林鄭真係牛黨黎

on撚917格

個廁所收費好貴

做野冇睇市
點知一睇
哇琴日穿少少今日即又托又彈
夾死淡友
Cls到咁

大戶做好倉咁明顯

屌你,01做市呀
冇左20格

有冇手足堅定信念軍26000沽佢老味

屌你老母01

500點

26548 係咪要斬

好彩小注

548億托489點
唔跟阿爺唔跟美帝
港女再次搞獨立

升到停唔到

屌你老母01..

600....

屌，咩事

700點
傻撚左？

一放風就爆升

忙完返黎隻牛賺14格，自動止賺咗呀

直接600

千升

屌琴日真係開口中千升
對唔住熊軍

CLS

殺埋263

屌,睇一睇隻熊就收左

800點都黎緊

痴撚線，做緊乜尻

玩到咁大？

點知一陣原來係話公布緊急法

嘩屌

屌你老母on99

撤回可以令恒指高返過道指？

覆個whatsapp,之後一望

有冇秒打把手足

好癲呀

痴撚線 單日升650 至少證明無睇錯劍指27000

2 0分鐘冇撚左15k屌你老母

做市做得咁離譜...

嗰條棍都戇撚鳩

可以開淡倉啦

牛軍終於

未死

26200.....

賺少十格呀diu

放左咩風？

都啪了

好彩set左止蝕。。。

嘩 咩事升咁多

沽得未？

殺殺殺殺殺殺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

CLS
果幾棍巨棍

殺埋263熊喇

今日千升

屌，佢老味

Cls

742點但成交多左唔夠50億
做乜L

死X曬

5k

呢4 500點痴撚線......邊有可能...

262死左

加沽，恒指26360止蝕

今次真係戚家陷家剷啦

好癲好彩無再入熊

600 億成交夾左800 點

264..

CLS…隻年放早咗…

好撚彩走左,唔係渣都無

264都要死

26424

我死曬

好撚野

即刻止蝕左，好變態

0.03>0.09 爽到

264
仆街隻263 熊比佢秒殺左

好彩走得快

壞撚左?

人踩人

cls

26500添

265....

真千升

咩事

265

痴線岩岩買熊0.07幾依家死撚左

死哂 屌你老母

屌😂😂😂

牛軍勝利第一天

唔講以為貿易戰打完

熊軍全軍覆沒

痴線,好彩今朝D PUT止一止蝕,唔係化灰

嘩........屌你個老母閪

咩事呀到底

777真讓步？

林鄭放風話撤回送中呀

大概係吹林奠個單野

有冇人可以了結左我生命 等我唔洗再受苦

好撚激呀！

真。千升之日

真係千升

千升，即回100

大奇蹟日

全軍覆沒......

恆指好似細價股咁

殺哂D熊 就落山。。。。。

麵仔改左名係咪唔再燈

殺晒重熊

仲有冇熊軍

屌你

好彩我入沽姐屌你大戶

發生咩事，去個廁所死左隻熊

會唔會炒車嫁

熊軍全清

呢半個鐘發生咩事？

好慶幸自己冇玩 真係會打靶 痴撚線

大dodo 今次堅料

地產股，REIT

26548
屌你老母差d打埋

中共出手

有冇熊軍生環者？

屍橫遍野...

一次過打晒...林鄭好波...

263開牛都賺200

又斬手指一排啦

攪撚惦 輸左球半 再見手足

即刻入僅餘既熊反杯先

好誇張一野拉左500點

懲罰 攬炒熊軍。。。。

林奠一句唔見哂D熊

死尻晒

今日好痴線...

千升屌你老母

借啲意夾上

升乜撚呀

走都走唔切

再加沽

撤回嘛

我知呢個時候問好撚仆街 但係想知你依家既心情係點

半個月人工

求其出個新早都成千點 真係換回未直升3萬 屌你老母

報告下呢十分中輸左幾多

超大絕

傳撤回送中

屌你老味殺鳩晒就急回

好撚痴線 估唔到今日經歷1次千升

岩岩即沽

仆街殺哂重熊即回

忙完再睇升咗43格

再追熊等收錢

走唔到隻牛,一野冇左3萬6

唔止蝕真係輸身家

回番300，大户好狗。。。。

入熊報仇啦各位

今日咩事 升咁多

怪獸巴是咪+緊20

熊先岩

心態爆炸 再見手足 潛一排算

輸5k

沽佢老母，可以落240了

精彩精彩

戒賭

你個野壞左呀

好撚精彩
唔走輸5萬

777記招必跌
睇路

23000見

所以我講左資深唔玩牛熊
玩期玩輪有得救
牛熊可以咁L樣比人打
100億成交上左650點再插返300點
大戶借勢L你地咋

我屌 食飯果時睇都冇事 行番公司打佐靶

如果等陣佢唔係撤回，淡友group 真係出去斬人

有消息話撤回逃犯條例
應該係炒呢個

仲有無人夠膽過夜

屌輸左成皮

驚魂未定，如果無停一停，無買到，就豬曬

一齊

斬頭斬頭

輸你三分一
五分鐘....

撤回，又唔係查差佬做乜嘢

屌你林奠

100億成交上650再落300
大戶大行神刺殺

咁又無點 身外物

當買少架車

咁樣升法 證明抗爭攬炒真係有用

唔係撤回不突止仲要係緊急法公布

有冇熊軍手足報數....

大戶今鋪勁啦
100億夾左500 點上去一次過打哂d 熊
睇來真千跌就到

咁就逆跌萬點

5分鐘球半

死左幾多熊

我全職炒股80%正股倉 20%牛熊倉 炒牛熊黎解悶only 不過今日真係好撚驚人

0.058入 0.105 賣哂 50手牛牛

死亡交叉終極一彈

我D 錢咁就蒸發曬

球半係指股咋.....

片撚到on9

睇你按金夠唔夠頂岩岩嗰下啦
應該強平左好多倉

幾乎殺哂 可能真係推緊急法

on9

升成千都升勁小

4

正股呢排有肉食咩

一齊報証監

Hkd

CHING好燈...

傳言姐
一陣出黎澄清返
就千跌架啦
熊軍頂住

輸左今朝7300 晏就1400

期指我SET止蝕盤成左，跟住喺上面沽返，慳左400點

我隻不割牛執緊十幾皮

俾01玩死

平曬倉？！

3萬6

做市啦 屌佢老母

嘩......球半點解唔買遠d....

林奠幾時死

止到先得
幾秒大戶巨棍一次打曬把啦

殺完熊就散水？之後就緊急法

吹徹回

超撚燈呀 我玩咁耐牛熊好少覺得輸得甘 今日話跌就升到傻撚左

2K幾

個server 忙到落唔到盤

呢度D淡友手足應該會去前線勇武
有手足輸左個首期

01 dllm

升爆廠

100k

01重牛 fatfat

好撚想入熊

4K

我打左，輸4.5k
另外ig 輸左3k

說好的緊急法呢屌
笠水狗林奠

270見

唔出奇呀 平哂所有淡 狹高派貨
但係1日都派唔哂啦

我而家狂開Short Call，好爽

點解唔買大期

一個月人工, 但263加沽左

我打既話全日輸6萬幾 好恐怖

撒回解決唔到件事都勁過中美無計傾

唔拿又升呀?

拎左1K PROFIT諗住玩下
點知食完飯返黎坐底就打左把...

250個日講哂牛3四幻點

268係未唔夠遠

低水收到得20點
263加沽走咗未

12K

DT都打你把

CHING 唔ALL IN身家重熊正契弟

10k

其實有冇諗過
01假風
真風係緊急法
有用假風L人既
有大戶收真風借刀殺熊唔比之後大損
有真心膠覺緊急法保地產
所以先低成交大爆升
一陣原來真相係緊急法
外資大行人踩人會點？

7k

CHING 下次買之前DOWN 聲好OK?

01勁過trump trump

唔奇

10分鐘遠熊都變近熊

4點話出緊急法
聽日一開市就跌二千點

多得01同毒果
一個新聞就殺曬熊軍

我覺得好似，先殺哂上邊d 熊仔再殺埋牛仔
完美雙殺

咁撚大支棍上 來生不做淡淡啦

淡友post又d人名又準備轉

如果真係撤回
應該會試一試272

今晚熊過 唔撚信佢真撒回
聽日數錢

-600

今晚夜期就跌2000

大戶連傳媒都控制埋
好撚癲

慶幸自己今朝冇膽入市

新手試玩...3K....

我睇法一樣 早排已經傳緊英國保險公司撤資

呢個禮拜唔玩著

唔係點做大戶
唔好唔記得01 係咩底

轉好多人

you will never walk alone
-1K
profit 由賺15K變14K

上265 果下好明顯係斬倉黎

冇經歷過5分鐘升600點,都唔叫賭過大錢

點幾已經傳出黎, 港女都接近2點先升,想做唔會無位

屌就算係都唔敢搏啦

單夾地產 應該真係....黎料

仆街瀨共01
係度散播未確實資料

手痕 30k

可投資餘額 433,942.75

Scmp報左

-25k

做都要夾好幾個大戶先可以咁巨型資金10分鐘推高600點

屌, 一陣收市前極限牛熊一對過, 睇佢係撒回定緊急法

屌佢。千升之日

估到今日會打260,260果陣入撚左263,265
隻263差幾點啪果時走得甩執返條屍
265岩岩好啪撚左
高位追入269執返少少
輸10K屌你老母

都死哂
聽日萬跌都無仇報

997咋 輕鬆未驚過

未走, 等佢千跌

仲有極牛可唔可以比個number 黎

一定啦
冇斬先冇人信

輸20K，但換黎喺高位沽左2張大期同好都SC，值得

別人恐慌時,我貪婪
入熊同林奠玩攬炒

其實佢地用左100億就夾左600 點
不過咁短時間咁夾法一定早有準備
快到追唔到

仲有極牛

ching 點樣咁快收到風

仲要外國CFD食多10-20點premium
莊家fatfat

幾個大戶夾好曬時間10分鐘內夾600點
DLLMCH仲要食飯時間睇唔住先黎玩

雖然我好早死撚左 但見千升都出來鳩下

仲係到

Qq巴

IFC派籌派到二千幾

屌 7婆一話撤回 連唔識跳都即刻升

你唔係贏成球咩

入市未呀

有無人 玩到心跳得好快 個手震

我好在係262 左右已經斬左
唔係食多400點個account 都未必夠錢

迷底解開
唔怪得高開200
有大戶收到風入貨先

空空哈

岩岩坐梗車google彈出香港01就見到

q 巴近排如何

冇哂之前賺個D姐從頭黎過

cls咩事 味fc都 升800幾

我無晒錢啦 繼續返工放工

咩熊都死閪晒

我同你差唔多

痴鳩線
成版死晒

好彩反咗手
仲keep 到今日d profit
差d 要斬倉

輸左45k想死

決定讓個頭位比輸左1.5M位手腳

都未撚撤
吹風都成千點
撤左先係三幻二了?

痴.撚.線

太忙set十幾格止賺唔係既話今晚可以食壽司啦

有無人開淡倉？

23000 點煲底相見

all in

熊軍起身沽啦 一陣就會宣告緊急法

成個倉一野回升5%

一陣回馬槍

頭先開番

一見千升即刻入黎食下花生先

呢個post又要換血啦
有冇死淨種留守

本來今晚去澳門食女
依家去M記食二手薯條...

仲係到
有反手
今日仲係正數

精彩

我睇你張圖笑左 sorry各位

一陣原來唔係撒回。係緊急法
林鄭咁打得都會認輸？你唔係信呀

全部人都唔記得左撤回其實貿易戰仲打緊
同埋恆指係大陸股多過香港股

緊急法可能一樣升
唔好gel

266仲未死架

戒左幾個月牛熊 入返黎啲人唔同哂
睇黎啲巴打贏夠比其他人賺下了

空倉無事

有無number呀巴打

大戶日日撚狗
等你地之前幾日係度J高開低收密住食
10分鐘就比大戶殺曬

同我回番落去

呢枝陽燭...搞唔掂

血流成河

IFC天台門口排曬長龍

前排牛都係咁 一下秒殺哂
好兩面睇

要跳嘅跳咗啦！

一通又幫人止賺

Ifc天台開始分流喇！

市場憧憬香港社會困局或有轉機，恒指升幅擴大，最多狂飆997點或3.9%，高見26,525點。當中主要升浪由下午約1時56分開始，當時恒指報25,871點，僅需大約16分鐘，到了下午2時12分，已高見26,525點，短短時間內急飆逾650點。

消息指，特首林鄭月娥下午4時，於禮賓府與人大、政協及建制派立法會議員會面，傳撤回修例。

本地股份普遍升幅驚人，新鴻基地產急飆7.4%，報115.9元；新世界亦升7.3%，報10.34元；恒基地產漲6.8%，報38.05元；長實集團報55.3元，升6.8%；信和置業亦升6.8%，報11.54元。

銀行股方面，恒生銀行報169.1元，飆5.2%；中銀香港報26.95元，升4.8%；滙豐控股報57.85元，漲3.4%。

仲有一隻熊

你有無加沽

用左百幾億托左成700點出黎
大戶好波
265重倉熊死撚晒啦
下一步...？

你老味！唔死人唔切！真係屌死你囉！

熊軍要4都要攬埋林奠!!!

22697 0.153入 點睇

熊軍心不死

正股升埋都唔夠熊軍死

全面撤回-> 劍指3幻2

我要再入熊~同佢死過

同我唔知幾耐之前畫嗰幅一樣

19625 可以買少少

一早撤回左啦 獨立調查會滿足埋應該2萬8無走雞

+8k

好撚想開熊呀 屌

嚇到賴屎

qqq巴近排賭本仲有幾多？

你估真係咁多千升咩
依家入最多百幾點輸

輸左成皮野

熊軍想用gif最後一句安慰自己
香港人嬴得自由係無價

點解無咩用

有無人知dada破產未

我宣佈，大船正式全軍覆沒

肯撚定係緊急法,阿爺面子最大,斬晒你班淡友倉,聽日萬跌殺晒其他倉,又可以同美國打多1年貿易戰

一野化灰

應該真撤回 如果唔係聽日暴動都似
連自私的香港人都衝埋出黎

贏淨種得唔得

鳩sir又掛住dada

千升輸1皮野真係好少

收到風係面果浸

琴日林鄭先笑笑口話冇變過諗法 今日見個面就吹正式撤回

我都死哂
我265熊
0.1以上買
全部死清光
26508熊，殺到26525
屌
輸左幾十個

有無人仲敢買熊
我買左千點開外都要死

幾十個

有. 買

好彩無大注玩今個月, 如果平時注碼玩起碼輸5,6皮

捱麵包啦

今次鳩蛇重唔比dada榨乾?

睇住啲熊10分鐘內一隻一隻打靶真係太精彩，大時代一樣

利申：淡友

最撚慘都係小市民 賭仔

3點會唔會黎多轉.....

成手LP SC，頂到月尾

撤回個市會升
咁你話究竟邊個搞亂香港

鳩蛇都重傷緊

誇張左
20零個
屌

\l/

邊個入熊就邊個係勇士，抵佢賺

仲要4點
擺明玩9我地
有冇人敢過夜

現實啲 如果係黨媒講 即係有局內人有心放料

Dllm又輸多3000

實現五大訴求就係熊軍既惡夢

但跌係因為中美話加關稅
6月係升的

輸得唔撚抵
我睇住作261，一下263
我溝貨都未禁確定就263
仆街

唔會啦我覺 指甲都比佢食撚埋啦 係時候彈返轉頭

笑笑口入曬牛又話你知咩

LP 好傷喎

今日熊軍嘅死 大家會永遠銘記於心

準備又爆上

78月賺果d 就快嘔返晒出黎

升咩其實

睇住比大戶追擊

\l/
\l/ \l/
\l/ \l/ \l/

五大訴求做晒咪4幻點

9月4
九死一生

去食催淚放題頂肚

4點先傾, 即係今晚夜期肯定大波到暈

爺爺最大

現在有邊隻熊最極？快

建制派嚴重內訌

45k

講真咪再入熊住
追數心態死硬

從此dada消失

夾得好盡，好難再有力爆上去，明天一個GAP DOWN，又多啲蟹貨

上返8月頭裂口，小心聽日一野打多口

第一步年尾兩萬九

加左沽既
衝DH

佢話自己尋晚一早feel 到有D野，所以只係2m熊

係信心問題 錢一直都係到

應該重有得升，唔好急

低成交夾上黎,幾大夾多口先落

又升咩

聽日肯定會再夾多一口先肯收手

maybe啦

訓到依家起身
係真係賺少左
自己都堅持唔住自己睇個方向 琴日蝕住走
btw 大方向

咁又要再解釋一次咩叫壽終正寢

攬催POPO 死！可能千跌翻

又升d咩...

未係時候，星期5密切留意

今日先係大戶正式轉好倉

提曬你地，唔好熊唔好熊，係都要嫌錢多

好彩lunch走咗熊

快啲千升，等我啲熊死得甘心

期結日大手買入，但今日先打上

今朝d 258牛死得好抵

即日爆post

冇玩牛熊好耐
特登入黎食花生

ta畫哂上升三角咪升lo

正股都走撚埋 加埋賺十幾個

可以加沽未

反手熊唔驚！

空倉喇 仲熊玩完

收到風。一陣唔係撒回

各位牛軍反手熊未
贏盡佢

熊絕種未

利申：吉倉半個月

反手熊

紫巴咪咁啦...

原來已經3點爺西收埋市, 完全唔覺時間過得咁快

係到燈

入左53301！！！

屌佢，夾到爆晒屎眼

怪獸巴你點？

緊急法來了
大陸琴日先硬話恐怖主義，邊可能讓

岩岩回果陣入 有10格唔食依家又倒坐

係麵神做既好事
燈到死都唔穿2幻5
大家d熊仔無啦 無啦

今日唔好咁啦
聽你講all in 咗真係會死人

小心大戶mon po 唔老泥殺多大家一次

唔駛夾爆屎眼 追返就得喇

應該就唔會

佢頭先好似熊緊

如果今日唔係高開 根本同大時代大結局個場一樣

加.....加...加姑
但我無錢了

玩到咁先撒回？
擺明成件事已經唔關條例事。而係條例引伸出黎既事

我想講
琴晚啱啱重温咗大時代大結局
估唔到今日就經歷到

有冇咁誇
幾十舍

28550嘛避開左

呢個真 616後第2日講撤回就有用 而家講冇用啦

好怕係13歲細路有咩事所以先突然撤回有無最新消息

咁即係all in 熊仔，明天萬跌

邊有一隻隻
5秒就幾隻啦
全部巨棍黎